{
    "CookiesModal": {
        "header": "본 웹사이트의 쿠키",
        "text1": "RMG에서는 본 웹사이트 및 서비스가 정상적으로 작동하도록 쿠키를 사용합니다. 이러한 쿠키는 필수적이므로 기본적으로 활성화되어 있습니다.",
        "text2": "또한 다음과 같은 방식으로 쿠키를 사용합니다.",
        "item1": "귀하의 사용 패턴을 분석하여 본 웹사이트를 개선합니다.",
        "text3": "이러한 쿠키는 선택 사항입니다. 모든 선택적 쿠키를 허용하려면 '모든 쿠키 수락'을 선택하십시오. 쿠키를 비활성화하려면 '거부'를 선택하십시오.",
        "accept": "모든 쿠키 수락",
        "reject": "거부"
    },

    "FontsSection": {
        "text1": "귀하의 프로젝트에 사용된 다음 글꼴은 귀하의 장치가 아닌 당사 서버에서 로드됩니다.",
        "text2": "이로 인해 불필요한 네트워크 트래픽이 발생하거나 연결이 불안정한 경우 로딩 속도가 느려질 수 있습니다.",
        "text3": "이러한 오픈 소스 무료 글꼴을 다운로드하여 설치하면 사용 환경을 개선할 수 있습니다.",
        "safari": "Safari에는 적용되지 않음 ☹️"
    },

    "LocalStorageModal": {
        "text1": "로컬 저장소에서 ",
        "text2": " 을(를) 삭제하려고 합니다. 이 프로젝트는 ",
        "text3": " 에서 만들고 사용했습니다. 삭제하면 데이터를 복구할 수 없게 되거나 애플리케이션이 오작동할 수 있습니다.",
        "text4": "확실하지 않거나 당사 개발자의 안내 없이 작업하는 경우 이 대화 상자를 닫으십시오."
    },

    "Session expired.": "세션이 만료되었습니다.",
    "Please log in again.": "다시 로그인해주세요.",
    "Error": "오류",
    "Success": "성공",
    "Close": "닫기",

    "About": "정보",
    "Allow cookies to help improve our website": "쿠키를 허용하여 웹사이트 개선에 도움을 주세요",
    "Appearance": "모양",
    "Back to production environment": "프로덕션 환경으로 돌아가기",
    "Close all tabs": "모든 탭 닫기",
    "Close app": "앱 닫기",
    "Close current tab": "현재 탭 닫기",
    "Close tab": "탭 닫기",
    "Contribution Wiki": "기여자 가이드",
    "Contributors": "기여자",
    "Current session has been terminated. Please close this window.": "현재 세션이 종료되었습니다. 이 창을 닫으십시오.",
    "Dark": "어둡게",
    "Delete and reload": "삭제 및 새로고침",
    "Developer team": "개발팀",
    "Devtools": "개발자 도구",
    "Export Local Storage": "로컬 저장소 내보내기",
    "Donators": "기부자",
    "Don't show again": "다시 표시 안 함",
    "Download desktop app": "데스크톱 앱 다운로드",
    "Follow us on Bilibili": "Bilibili에서 저희를 팔로우하세요",
    "Fonts are slow to load? Learn how to speed it up!": "글꼴 로딩이 느린가요? 속도를 높이는 방법을 알아보세요!",
    "GitHub Pages mirror": "GitHub Pages 미러",
    "GitLab Pages mirror": "GitLab Pages 미러",
    "Help & support": "도움말 및 지원",
    "Includes at least 8 characters": "최소 8자 이상 포함",
    "Join us on Slack": "Slack 그룹에 참여하세요",
    "Light": "밝게",
    "Login success": "로그인 성공",
    "Main languages": "주요 언어",
    "More": "더 보기",
    "More mirrors": "더 많은 미러",
    "New tab": "새 탭",
    "Notes: Contributors are sorted by number of commits and commit time.": "참고: 기여자는 커밋 수와 커밋 시간을 기준으로 정렬됩니다.",
    "Official website": "공식 웹사이트",
    "Other languages": "기타 언어",
    "Pro tip": "전문가 팁",
    "Rail Map Toolkit is opened in another window": "노선도 툴킷이 다른 창에서 열렸습니다.",
    "Raise an Issue on GitHub": "GitHub에 문제 제기",
    "Refreshing is required for changes to take effect.": "변경 사항을 적용하려면 새로고침해야 합니다.",
    "Remove this item": "이 항목 제거",
    "Resource administrators": "리소스 관리자",
    "Resource contributors": "리소스 기여자",
    "Restart RMT in this window": "이 창에서 RMT 다시 시작",
    "Running": "실행 중",
    "Save": "저장",
    "Select an app to start your own rail map design!": "앱을 선택하여 나만의 노선도 디자인을 시작하세요!",
    "Show dev tools for 1 day": "1일 동안 개발자 도구 표시",
    "Switch": "전환",
    "Switch to": "다음으로 전환",
    "System": "시스템 설정 따름",
    "Tab": "탭",
    "Terms and conditions": "이용 약관",
    "Tutorial": "사용 설명서",
    "Mini Metro Web": "미니 메트로 웹",
    "Unable to create your account": "계정을 만들 수 없습니다.",
    "Unable to reset your password": "비밀번호를 재설정할 수 없습니다.",
    "Unable to load contributors": "기여자 목록을 불러올 수 없습니다.",
    "Unable to load donators": "기부자 목록을 불러올 수 없습니다.",
    "Unable to login": "로그인할 수 없습니다.",
    "Unable to redeem": "교환할 수 없습니다.",
    "Unable to retrieve your subscriptions": "구독 정보를 가져올 수 없습니다.",
    "Unable to sync your save": "저장 파일을 동기화할 수 없습니다.",
    "Unable to update account info": "계정 정보를 업데이트할 수 없습니다.",
    "Unknown app": "알 수 없는 앱",
    "Useful links": "유용한 링크",
    "Visit GitHub": "GitHub 방문",
    "Web fonts": "웹 글꼴",
    "Welcome to Rail Map Toolkit": "지하철 노선도 툴킷에 오신 것을 환영합니다",
    "We'll never share your email.": "귀하의 이메일 주소는 절대 공유하지 않습니다.",
    "You cannot open multiple Rail Map Toolkit at the same time. Please close this window.": "동시에 여러 개의 노선도 툴킷을 열 수 없습니다. 이 창을 닫으십시오.",
    "Your account is created successfully.": "계정이 성공적으로 만들어졌습니다.",
    "Your password has been reset successfully.": "비밀번호가 성공적으로 재설정되었습니다.",
    "You're currently viewing a testing environment.": "현재 테스트 환경을 보고 계십니다.",

    "Login status expired.": "로그인 상태가 만료되었습니다.",
    "Log in / Sign up": "로그인 / 회원가입",
    "Log out": "로그아웃",
    "Change password": "비밀번호 변경",
    "Update account info": "계정 정보 수정",
    "Change": "변경",
    "Account": "계정",
    "Welcome": "환영합니다 ",
    "Forgot password": "비밀번호를 잊으셨나요",
    "Check your email again!": "이메일 주소를 다시 확인하세요!",
    "Email with reset link is sent to": "비밀번호 재설정 링크가 포함된 이메일이 다음 주소로 전송되었습니다:",
    "Email": "이메일 주소",
    "Send reset link": "재설정 이메일 보내기",
    "Reset link sent": "재설정 이메일 전송됨",
    "Reset password token": "비밀번호 재설정 토큰",
    "Password": "비밀번호",
    "Reset password": "비밀번호 재설정",
    "Back to log in": "로그인으로 돌아가기",
    "Log in": "로그인",
    "Create an account": "새 계정 만들기",
    "Sign up": "회원가입",
    "The email is not valid!": "이메일 주소가 유효하지 않습니다!",
    "Verification email is sent to": "인증 이메일이 다음 주소로 전송되었습니다:",
    "You may always change it later.": "나중에 언제든지 변경할 수 있습니다.",
    "Send verification code": "인증 코드 보내기",
    "Verification code sent": "인증 코드 전송됨",
    "Verification code": "인증 코드",
    "Minimum 8 characters. Contain at least 1 letter and 1 number.": "8자 이상, 최소 1개의 문자와 1개의 숫자를 포함해야 합니다.",
    "Failed to get the RMP save!": "RMP 저장 파일을 가져오는 데 실패했습니다!",
    "Can not sync this save!": "이 저장 파일을 동기화할 수 없습니다!",
    "Synced saves": "동기화된 저장 파일",
    "Subscribe to sync more": "더 많이 동기화하려면 구독하세요",
    "Create": "만들기",
    "Current save": "현재 저장 파일",
    "Cloud save": "클라우드 저장 파일",
    "ID": "고유 식별자",
    "Status": "상태",
    "Last update at": "마지막 업데이트",
    "Delete": "삭제",
    "Sync now": "지금 동기화",
    "Sync this slot": "이 슬롯 동기화",
    "All subscriptions": "모든 구독",
    "Redeem": "교환",
    "RMP_CLOUD": "지하철 노선도 툴킷 ・ 출발 진행",
    "RMP_EXPORT": "지하철 노선도 툴킷 ・ 일단 정지",
    "With this subscription, the following features are unlocked:": "이 구독을 통해 다음 기능이 잠금 해제됩니다:",
    "PRO features": "프로 기능",
    "Sync 9 more saves": "추가 9개 저장 파일 동기화",
    "Unlimited master nodes": "마스터 노드 무제한",
    "Unlimited parallel lines": "평행선 무제한",
    "Random station names": "무작위 역 이름",
    "Export super large images": "초대형 이미지 내보내기",
    "Share saves with others": "저장 파일을 다른 사람과 공유",
    "Sync 50 images": "50개의 사진을 동기화합니다",
    "Expires at:": "만료일:",
    "Not applicable": "해당 없음",
    "Renew": "갱신",
    "Renew now and get an extra 45 days!": "지금 갱신하고 추가 45일을 받으세요!",
    "Redeem your subscription": "구독 교환",
    "CDKeys could be obtained through the following ways:": "CD키는 다음 방법들을 통해 얻을 수 있습니다:",
    "Community Reviews": "공동 심사",
    "CDKey": "CD키를",
    "Enter your CDKey here": "여기에 CD키를 입력하세요",

    "Oops! It seems there's a conflict": "이런! 충돌이 발생한 것 같습니다.",
    "The local save is newer than the cloud one. Which one would you like to keep?": "로컬 저장 파일이 클라우드 저장 파일보다 최신입니다. 어떤 버전을 유지하시겠습니까?",
    "Local save": "로컬 저장 파일",
    "Replace cloud with local": "클라우드를 로컬 저장 파일로 교체",
    "Download Local save": "로컬 저장 파일 다운로드",
    "Replace local with cloud": "로컬을 클라우드 저장 파일로 교체",
    "Download Cloud save": "클라우드 저장 파일 다운로드",

    "Share work {{index}}": "작업 공유 {{index}}",
    "Share this link with others to allow them to view this work.": "이 링크를 다른 사람과 공유하여 작업을 볼 수 있도록 하세요.",
    "Copied": "복사됨",
    "Copy": "복사",
    "Share link created successfully.": "공유 링크가 성공적으로 만들어졌습니다.",
    "Share link deleted successfully.": "공유 링크가 성공적으로 삭제되었습니다.",
    "This link is valid until:": "이 링크는 다음 날짜까지 유효합니다:",
    "Delete Share": "공유 삭제",
    "Create Share Link": "공유 링크 만들기",
    "Please be aware that sharing this link does not create a separate copy of your work. Instead, everyone who opens the link will always see the most up-to-date version. So, if you make changes after sharing the link, those changes will be visible to everyone who has the link.": "이 링크를 공유해도 작업의 별도 사본이 만들어지지 않습니다. 대신 링크를 여는 모든 사람은 항상 최신 버전을 보게 됩니다. 따라서 링크를 공유한 후 변경하면 해당 변경 사항이 링크를 가진 모든 사람에게 표시됩니다.",
    "Link will be valid as long as you have an active subscription. Otherwise, the link will be invalid after 1 day.": "활성 구독이 있는 한 링크는 유효합니다. 그렇지 않으면 링크는 1일 후에 만료됩니다.",

    "happyChineseNewYear": "새해 복 많이 받으세요! 2026년 춘절 기간(2월 15일~23일) 동안, 대부분의 계약 '출발 진행(出発進行)' 한정 기능을 모든 사용자에게 무료로 개방합니다.",
    "happyChineseNewYearClickHere": "자세한 내용은 여기를 클릭하세요."
}
